筆裡灌水「活跳跳寄生蟲」狂扭！日本超噁觀光紀念品 看久有點夢幻啊

這是日本高知縣一處漁業盛地，當地的店家推出的特別商品，在筆蓋那邊放進水跟幾隻海
獸胃線蟲，當作特產來賣。

修但幾勒！這個海獸胃線蟲名字裡有蟲，那牠是蟲嗎？

對！而且牠是一種本體白色的寄生蟲！但是不會這麼大隻寄生在人類體內發育長大啦～牠
們都通常會寄生在海裡的魚類身上，只是你各位吃生魚肉的時候有機率會吃到牠們的幼蟲
，會讓吃下肚的人類肚子痛或產生過敏反應！

大概放進去原子筆後，它會在裡面活跳跳個4到5天，然後就慢慢地不動了，好像在上生物
課呢......

日本網友紛紛表示真的很稀奇，但是買了這樣的商品會讓人想去保健室報到！

我看了都莫名覺得肚子開始痛了起來，你各位喜歡就買，我就不+1了啊～～

會員海獸胃線蟲請進

返工望住都幾解壓

4-5日就瓜

修但幾勒！

左膠：虐待動物啊

突然想睇轉筆𨶙轉依支筆

點解可以咁有撚頭

好核突但又幾好睇，好矛盾
日本成日咁有創意，下次可以試下放「聖水」入去，或者模仿jk體味原子筆可能會大賣